---
title: " dois meses"
date: 2013-05-31 17:24:51
---

quando mais se aproxima o tempo mais se evaporam as justificativas todas, mais se mantém mui firme a certeza de que é a única coisa que eu poderia fazer. porque sim.
